[轉載] 正式成立「拯救廚師腸大聯盟」去信代理商！

「拯救瀕危廚房腸 港人唔係得個樣」
明日，本組將去信廚師腸香港代理商，要求保證1月後仍有廚師腸對港供貨，本組現嚴正呼籲各大議員，為市民福祉，請立即採取行動。表達對港人頹飯福利之關注。本組現正收集聯署，要求在美游說獨立關稅區之議員與官員對Valley Chef提出嚴正交涉，要求停止執行破產保護。

另外，本組亦會去信不同商業機構，提出收購可能，確保港人有穩定之廚師腸供貨。

本組向廚師腸愛好者發出嚴正呼籲，要人為己，不要屯積居奇，分享才是美德！

from 飲食台
正式成立「拯救廚師腸大聯盟」去信代理商！

停止執行破產保護 = 唔會破產？

唔撚理
總之繼續生產廚師腸俾我食

叫佢幫手還哂d債lol

ON9

戇鳩柒鳩,其他野唔見港豬咁撚上心

真係只係懂食訓扑既低賤種族

好撚肉酸

垃圾食物